其實啲人做飲食業 無人果陣坐下都唔過分？？

認真無論係7仔ok定餐廳
真係唔明點解要啲人企咁耐
有時人少 啲侍應坐下
其實都唔過分？

有啲管理層扮勁搏升職，做果個又唔係佢佢叫人做有乜所謂。
有生意就會話佢管理得好，冇生意就會話下面班人唔得同懶
見識左幾十年，如果唔係小圈子圍內玩果啲管理層，相信正常來講一百個應該有幾個有啲人性。

講真呢啲情況
就算師奶 新移民嗰啲大媽應該都會唔撈